# L'ivre dort

**Création d'un livre d'or en php**

1) Création d'un formulaire html envoyant via la méthode POST les données :
- username
- message

2) Reception en PHP des valeurs envoyées par le formulaire

3) Enregistrement du message, username et de la date (sous forme de timestamp), dans un fichier .txt unique contenant toutes les infos

4) Lecture du fichier txt et "parsing" pour affichage dans le HTML

-- OPTIONS --

5) Vérifier que le username reçu n'est pas le même que celui du dernier message posté (anti-flood)

6) Permettre lors du poste d'un message, d'ajouter un fichire image, si présent, l'afficher sous le message

-- AVANCÉ -- 

7) Mettre en place la modération des messages (suppression d'un message après qu'il ait été posté)